自從MARCO入左早霸王做

早霸王好笑左好撚多 歡笑聲多左好多

Marco

今日笑到仆街

當森美移動咁聽

MARCO真係好顛
MARCO番黎做 基本日日都好歡樂

大哥拍佢好笑過拍姑媽隻應聲蟲好多

黃金組合

個女仔又比人調走左？

喂啊
講緊yoyo啊

放假
呢幾日個替工啊基好撚唔掂

Marco 仲正過Leo